現代教育入面個IELTS課程有冇巴絲打join過

有人打黎叫我join話對學生好有用
最岩啲5識英文既人 本人就係英文好屎既
另外佢仲話我宜家讀緊ive仲可以申請政府支助一萬蚊 有冇巴絲打成功

推

有 咪中伏 比咁多錢不如出去搵啲好啲嘅補

不如我教你啦 收你500舊水堂
ielts有7 Dse 英文5

堅中伏？
我俾左第一個月錢啦

5舊水咁貴

Frankie教得ok 有心學唔會覺得貴既

想知政府個一萬蚊係咪會退反🤔

5點解識英文既

英文得5收人500

伏
speaking 堂最廢
我上過個班係notes垃圾到爆炸
每日堂都係仲有成個鐘先落堂個導師就會開始做催眠師
叫晒成班人係到做深呼吸，同埋幻想自己唔知做乜春
之後早成半個鐘落堂

IELTS 8.0 and IB English HL 7/7 only...

Can I join too?

咁撚on9😂咁你有冇上晒4個月？

跟過Frankie,上佢堂學到野、唔悶。成功既意思係咩先？攞番一萬既話，只要考完佢既mock再出去考到4分就攞得番

最有用係mock, past paper同幫你改文 但唔值萬幾蚊個course 依加用晒10000cef好撚後悔 用黎學日文韓文好過

同埋現代最撚仆街係話唔知考到6.5定7會加gpa 但其實唔會

IVE既話，擺夠6分有得問IVE擺番考試費用，為左攞多1980蚊，加油啦

我5係中六呀😂我係ive year1😂諗住上堂學好啲英文

知道巴打 我會努力學英文

睇黎巴打讀完仲拎反左一萬啦喎

咁不如我啦
DSE得4但係ielts照樣有7

落力係reading listening啦
其實YouTube已經有好多有用嘅resources